有咩心痛得過見到呀妹share垃圾片

冇錯 就係之前有人屌既廢青男女

平時睇熊仔頭（ok 理解到） 屌你睇埋笑波子 薑檸 都算！

就係呢條 睇完嬲到我想一巴車死佢 寧願佢冇出世過

fb view數應該冇乜野 自己決定入唔入
利申：打手死全家
如果有人因此繼續睇佢地d片既請死撚左佢

想睇呀妹

咪咁變態啦

屌你老母
你老母最變態